點解獅子老虎食肉可以生食又唔會病？

成日食d未煮熟既鹿肉
唔見佢地有細菌感染既

可能病咗你唔知

所以d獅子老虎得10幾年命

其實我覺得人類本身都食到生肉
只係學識煮熟先食之後再經過幾千年既演變後 所以變成今時今日咁
情況就好似而家D小朋友細細個就咁受保護 於是小小野都好易病一樣

BTW 有科學家話係因為我地係猿猴進化出黎 食開生果所以唔慣食生肉

其實睇返人類既消化系統同牙齒結構，人類係果食性動物，我諗只係因爲發明左煮食，先變雜食性

有冇實驗做過老虎獅子食熟肉壽命？

仲有流浪貓狗食垃圾，飲坑渠水

我都成日生食魚都無事

人地起碼食D肉新鮮 你試下俾D強國合成生肉佢食睇下佢點?

邊個話唔得先，有無睇過bear grylls啊

幾千年應該演化唔到d乜出嚟。
人食生肉我估係真係冇嘢食先會食，你諗下要你嚼一塊生嘅肉你要嚼幾耐而且味道又唔多好？除非佢哋專食和牛